西甲係日本人命名?

當年高層開會問改咩名好
個日本仔聽唔清楚就問:何が？（なにが）
之後高層覺得幾好聽就用La Liga

內幕都負皮?

廢 po
拉

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

拉